%
%
%	Este documento pretende ser una guía para la relización de apuntes tomados en clase.
%
%	ES NECESARIO XeLaTeX PARA COMILAR ESTE ARCHIVO.
%
%
%	Plantilla de apuntes realizada por
%	Ismael Aderdor Domingo <aderdor@gmail.com>
%
%	Para más detalles acerca de las licencias que cubren cada archivo, por favor
%	revise el archivo LICENCIAS.md
%
%
%

\documentclass[10pt,a4paper,twoside,openright]{book}


%Carga los paquetes de paquetes.sty


\usepackage{sty/paquetes}
\usepackage{sty/comandos}
\usepackage{sty/titulo}

%======================================================================================================
%
%	Comienzo del documento
%
%======================================================================================================

\begin{document}

%	Página del título

\subfile{tex/titulo.tex}

%	Comienza la numeración en números romanos

\frontmatter

%	Algunas cosas tienen que ir antes del índice

\subfile{tex/licencia}


%	Crea el índice

\tableofcontents
\newpage
\listoftodos
\newpage


\subfile{tex/prefacio}

%	Reinicia la numeración de páginas y la hace en números arábigos

\mainmatter



%	Comienza la inclusión de cada capítulo

\subfile{tex/cap1}
%\subfile{tex/cap2}

%	Comienzan los apéndices

\appendix

\end{document}
